高峰上不成，唯靠阿爺順境

請出招

潛伏在黃營裏 拍住新星